突發！有民眾意外拍攝到跌落凡間的天使！

個男天使幾靚仔

我屌爆她

魔鬼面孔 天使身材

米色拉

男人色女人係天性

男人嚟講都算樣衰

村姑

跌落黎竟然冇死真係可惜

好大隻

米癲拉

魔鬼嚟㗎 驗眼啦

很肥美可口

Why一日2定post

呢D叫獸性

手天使

跌撚死條仆街啦

勉強可以接受定廷...

條腰粗到

原來呢個世界真係有天使

抱住應該會好c伏

定仔正

想同佢互含

我接住她

跌落來責死左樓主

今次高汁

拉

係咪塊面落地先

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

佢啲屎白色？

天使面孔，身材404

乜柒女人都先係獸性 我係靚女先色

咁都跌佢唔死

男人po都上熱門
拉

我接住咗

樓主請善用不推文

拉
on撚9

樓主同定延晚晚格劍

.

好on9, 以為有幾靚
屌你老尾前世好似未見過女人咁😂

垃圾post都上熱門

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber

加入工會
⚠️工會大全⚠️

你唔夠力

我屌你老母條女真係似輕度弱智加唐氏綜合症成隻大陸雞咁

跌落黎嗰陣頭落地先？

非

不推文

糖尿病人

!

男人泥
米痴拉

後面條仔邊個黎

我契家佬- Chaeyoung

想摸定廷腳仔

利申: 非色

幾搞笑

天使無性別

我用舌頭幫她清潔腳趾

屌。。。。。。。。老豬幾時先收皮

樓主反定 fact checked

定廷最愛清潔

我天天見到

係螢幕見到

G

要洗眼

咁撚樣就天使

是